\section{Ustalenia projektowe}
Celem projektu było stworzenie aplikacji symulującej szeregowanie zadań algorytmem DMS.

Aplikacja ma za zadanie wygenerować wykres Gantta dla wprowadzonej przez użytkownika (lub wczytanej z pliku) listy zadań. Jako parametry każdego zadania przyjmuje się czas wykonania zadania, okres co jaki zadanie ma być uruchamiane oraz termin wykonania zadania.
